「集思廣益」新城市南亞保安手上果個袋有咩用

佢地每個人都有個袋仔，有無巴絲知有乜用

Lm

就係用黎令你諗佢個袋到底有咩用
哩招高

空袋計

諸葛亮咁撚樣

其實裏便冇乜嘢，只係有塊綠色嘅cutter版
有咩事佢地可以頂兩下

你點知的

入面係告票？有乜依郁就派張俾你